[屌你老母] 楊千嬅、丁子高夫妻檔為《超人特工隊2》配音

還我鎮宇、郭譪明

寒冰掌～

等撚咗十幾年 好啦終於有續集結果換撚哂人配 冇埋葛民輝你好嘢
還我吳鎮宇、郭藹明
大家到時睇返英文版本就得㗎啦

郭藹明先係彈弓女俠

自從變左明星配音, 已經完全唔得啦

好地地變人瑞

屌

應該傾唔掂/就唔到期先搞成咁
可以狗衝英文版了

配音我估唔洗太花時間,
鎮宇可能比較忙. 咁用青雲都OK ..

換晒丁生,丁太好怪

本身鐘意楊千嬅，但郭藹明真係無得取代

睇英文

屌你老母等左10幾年
同我講搵呢2條木咀配音

唔撚係下話
主角都冇不特只連葛民輝E夫人都冇???
大拿拿等咗10幾年 屌你老母摧毀童年回憶

我等左咁撚耐你俾啲咁嘢我?
迪士尼我屌你老母

鎮宇唔得閑冇計啦
青雲同藹明呢對模範夫婦一齊配肯定大家會滿意啦 好似海底奇兵1咁
海底奇兵2都可以揾返青雲同mo姐 點解呢套要成個班底換哂喎
連鄭融同葛民輝都冇埋

遲大陸，美國成個月上，都搵唔到原班人馬配音

唔係傳話迪士尼同人瑞不和 永不錄用咩

oh my god 好心啦

冇郭譪明睇英文版算

楊千嬅咬字唔正喎

葛民輝都冇咁邊個配E夫人

楊都算
丁真係

佢除咗係楊嬸老公同寒冰掌真係識佢老鼠

仆你個街
睇英文版算

我都係拎返屋企隻碟睇算喇

抗議中文配音陣容嘅方法就係轉為買飛睇英文版
咁電影公司又真係唔駛理你哋嘅睇法

大左吖呢

當年入場睇過超人特工隊1
咁快就十四年

直頭唔洗搵明星配都得啦

勁咗吖呢 各位觀眾超能先生都頂唔住喇哈哈

呢班先係我嘅超人特工隊

怪獸大學冇森美

個套係前傳算喇 但呢套係續集 仲要緊接上集劇情都換人

換都換對好d啦

上次cars 葛民輝都冇配哨牙麥

迫我睇英文

唉屌

劉青雲唔放人冇計 點解香港咁遲上

屋企又無小朋友要照顧,點會唔放人
吳鎮宇期唔啱所以廢事搵返原班人馬

未睇先屌 高質到

點解唔屌得？？
呢兩公婆把聲會夾得過吳鎮宇同郭藹明？？

睇英文版仲可以避埋同細路一齊睇，一舉兩得

屌 整衰哂

齊講唔做 時光隨道

好撚on9

從來都唔聽廣東話配音，原汁原味先正

屌你我要吳鎮宇呀

毀我童年 即係逼我睇英文版

負評比人瑞的